原來曾蔭權四兄妹咁猛料

大哥曾蔭權。。香港特首
二佬曾蔭培。。警務署長
細佬曾蔭瑄。。生意佬
細妹曾璟璇。。渣打揸fit人

好癲，點解幾兄弟妹都咁勁！

未聽過

願聞其詳

有幾勁？靠關係，一個帶一個

三弟曾蔭煊及五弟曾蔭荃，在1989年共同創辦Phase Technology高科技公司，主要是設計、製造與生產測試石油質量的儀器。曾蔭荃說，公司創立時，他負責化學工程部分，哥哥負責市場經營，兩人分工合作。目前全世界80%的煉油廠，都是使用該公司的產品。
曾蔭煊和曾蔭荃榮膺2007年度卑詩省新加拿大企業家大獎（BC New-Canadian Entrepreneur Awards）。曾蔭荃領獎時勉勵有創業理想的新移民，要有毅力和信心，遇困難不退縮的精神。
曾蔭荃曾在亞省大學修讀化學工程學位，後赴美國康奈爾大學（Cornell University）攻讀，獲化學工程碩士學位。
雷曼兄弟（Lehman Brothers）迷債事件中，曾蔭煊的妻子是苦主，有報道指弟婦提早獲得賠償，曾蔭煊特別發聲明指與兄長曾蔭權無關。
曾蔭權一門多傑，除了開科技公司兩兄弟外，二弟曾蔭培是前香港警隊「一哥」；四弟曾蔭藩在加拿大麥吉爾大學（McGill University）任大學教授，研究人類細胞染色體；細妹曾璟璇任職香港渣打銀行，曾先後擔任中國區總裁及大中華區主席

強如蔭權
仍然克制唔到
華人貪婪基因

好撚屈機

我發覺上流社會其實大部分人都係有親戚關係

係wiki到睇睇下就知

曾家都幾威

修身齊家治國都做齊

佢個仔都做到醫生，證明基因「係精神嘅」

仲要全家係公屋大

所以養成曾特少少都貪 好聽就慳家 唔好聽就貪心

好勵志

多鳩如，1950-60香港只有徙置區/木屋，除非你係大家族（何東....）

細佬當完差做到新世界一哥，拉妹Admun出身都居然做到渣兜支那阿一，你話點解呢？？？

曾蔭陪 好撚型

同曾蔭權個弱智樣唔同

曾家個個都幾千萬身家，
一個家庭幾兄弟妹都身世顯赫

證明當年香港肯讀書肯搏就上到位囉

基因真係好重要
唔計家庭背景嘅話
姓李嗰啲仲屈機

李國寶(東亞銀行主席)
李國章(前教育局局長、中大醫學院院長、中大校長、東亞銀行董事局副主席)
李國能(前終審法院首席法官)
李國棟(醫生)

宜家周街大學生

Sad but true, 一啲都唔勵志
完全擺唔到落今時今日嘅香港

李國章會考僅僅合格, 唔係投胎投得好, 邊有得讀醫/入u
李國能做到首席法官係有料嘅, 唔理佢咩政治取態

難為班中坑今時今日重聲大夾惡

今日返屋企打飛機啦

外國有兩個家庭兩對孖兄弟其中一個相互對調左
中產屋企成長兩個無血緣兄第都做左專業人士
而低下層家庭成長就變左豬肉佬
所以基因唔係決定一切

係成長環境

你說得一點也不錯 .......
香港四大家族基本上傳承左幾達，大撚把錢。家族計隨時 +x 哥都要靠邊站 ....

陳方安生個家庭都好勁，Wiki 資料！

祖父方振武（1885年－1941年）是國民黨抗日名將，父親方心誥（1913年－1950年）是紡織品商人，而母親方召麐（1914年－2006年）則是國畫大師，曾拜趙少昂和張大千等為師。至於叔父是著名骨科醫生方心讓爵士（1923年－2009年），堂妹方敏生則是香港社會服務聯會行政總裁。陳方安生在家中八名兄弟姊妹中排行第二，為家中長女，其妹陸方寧生與她是雙生兒。她的長兄方曼生是律師，弟弟方津生與叔父同樣是骨科醫生

呢個本身有米

家族顯赫果d唔講。但曾家窮困，做到咁不得不佩服家庭教育。當然，曾蔭權一直爬，自然會帶協細佬妹。

講呢句野既人其實有冇腦

警隊處 唔係署

警務處 唔係署

一人得道

唐樓

陣年代做差佬會窮？？？

社會階層先係影響人成長最重要一環

李氏家族數返去清朝時已經係大家族
出哂名多姓家奴

佢真貪的話，就會用延後利益、瑞士銀行戶口、現金等等，就唔會有今日。

紅字就代表你岩?
舊時人工唔高
係icac之後冇得貪先高番

唔代表我岩不過代表你On9嗟！！！拋我？

當年做狗既十個有十一個唔係為份大糧？？仲未撚計宿舍同仔女津貼柴米油鹽囉撚屌！！！

咁多係貪得蠢啫

李氏家族都唔識 本身已經大家族黎

願聞其詳4大家族

關我撚事